急徽一名上門補習老師 (數學)

急需一名能補中學初中生的補習老師！
本人希望老師數學科成績優異。
本人只有一個請求，是希望老師能用心教學！
地點： 香港仔區/南區
時間： 可電話詳談。
如各位老師有意，可電話詳談！謝謝。

有意可先e-mail 聯絡: johnathansze119@gmail.com
thxthx